巴塞隆拿好亂？

小弟之後會去巴塞，但𠲖家好似好亂咁。想問吓有冇當地巴絲知道情況係點？洗唔洗早啲走？

Push

我都想知 plan左11月中去
不過咩都未訂 唔知洗唔洗轉地方

死開啦自私撚

香港亂唔亂？

香港你都捱得住，去巴塞冇咩問題
慳返啲時間去問下保險點包仲好

香港發完夢再飛巴塞再發夢

你去完咪知亂唔亂囉7head

有幾亂 香港都頂得住